講個笑話

BLACKPINK係全球第一女團

唔係blackpink 咁係邊隊

聽得兒歌多
唔識字

ALWAYSTWICE

自己講自己笑 真是可憐.jpg

by

笑話
事實 Fact
on9ce永生永世比blink騎住

樓豬非once佢反定=毒唯=黑嚟

Blackpink世一

仲2020
講2010係老野時代世一呀笨

唔講上年講咩
今年兩團都冇歌
同埋你冇講錯2010少時世一
2020 bp世一